Схема работы:

1. Бот будет сидеть в группе и следить за сообщениями пользователей
2. При отправке изображения пользователем, цепляем пользователя и задаем три вопроса
           a. Это чрезвычайная ситуация? (Да/Нет)
           b. вопрос где нужно будет выбрать одно из 3 (пожар, паводки, другое)
           c. Добавьте описание (инпут)
           d. Координаты из изображения (если есть такое)
           f. Если нет координат, список районов.
3. сохраняем ответы на вопросы
4. отправляем ответы на сервер POST запросом
